\begin{enumerate}[a)]
    \item
    \textbf{Fall 1 } \begin{align*}
        x+1 < |2x| \leq x+3
        x \geq 0 \Rightarrow |x|=x\\
        x+1 \leq 2x \leq x+3\\
        \eq 1\leq x \leq 3\\
        L_1 = \{ x \in R | 1 \leq x \leq 3\} [1,3]
    \end{align*} \textbf{Fall 2 } \begin{align*}
        x < 0 \Rightarrow |x| = -x\\
        x+1 \leq -2x \leq x+3 \\
        \eq 1 \leq -3x \leq 3\\
        \eq -\frac{1}{3} \geq x \geq -1 \\
        L_2=\{x \in R |-\frac{1}{3} \geq x\geq -1\} [-1, -\frac{1}{3}]\\
        L= L_1 \cup L_2 = [1,3] \cup [-1, -\frac{1}{3}]
    \end{align*} Es gilt $sup = 3$ und $inf = -1$. Außerdem handelt es sich um ein Maximum und Minimum, da 3 und - 1  in der möglichen Menge enthalten sind.
    \item 
    \[x+a<2xa \om{\Leftrightarrow}{-x} a<2xa-x \Leftrightarrow a<x(2a-x)\]
    \textbf{Fall 1 } \[ a<x(2a-x)\om{\Leftrightarrow}{:(2a-1)}\frac{a}{2a-1}<x\om{\Leftrightarrow}{}\frac{1}{2-\frac{1}{a}}<x\] \begin{align*}
        &\Rightarrow \lim_{a \to \infty} \frac{1}{2-\frac{1}{a}} \Rightarrow \frac{1}{2}
        &\text{da } \frac{1}{a} \text{ gegen 0 läuft}\\
    \end{align*}
    \textbf{Fall 1 } \[a>x(2a-x)\om{\Leftrightarrow}{:(2a-1)}\frac{a}{2a-1}>x\om{\Leftrightarrow}{}\frac{1}{2-\frac{1}{a}}>x\]\begin{align*}
        &\lim_{a \to \frac{1}{2}} \frac{a}{2-\frac{1}{a}} \Rightarrow \infty
        &\text{da } \frac{1}{a} &\text{ gegen 2 läuft}\\
        &\lim_{a \to 0} \frac{a}{2-\frac{1}{a}} \Rightarrow 0
        &\text{da } \frac{}{a} &\text{ gegen } \infty \text{ läuft}\\
    \end{align*}
    Daraus folgt $ x \in [0,\frac{1}{2}[ \cup ]\frac{1}{2}, \infty[$. Somit ist $ x \in \R_{>0} \setminus \{\frac{1}{2}\}$.
    Es gilt $sup = \infty$ und ist somit kein Maximum. Außerdem gilt $ inf = 0 $ was jedoch $x \notin \R_{>0}$ ist und damit auch kein Minimum darstellt.
\end{enumerate}